[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5924)

正皮羊大錢

冇角了英超

SLOW

開完2個post即刻轉運爽到

Fast

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

角大無啦，70無補時

Fast
利⻆有咁fast就好了

7:0應該冇補時啦

屌你老母維羅納真係派錢

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦
費倫天拿

廢撚快杯

Pin突

樓下比mg現
玩前列線

Fast!!!!!!!!

我了

Fast!!!!!!win more!!!!!!

乞杜狗個名單長撚到呢

好耐未試過贏錢了

利物浦一定有8球

#998
八舊朱古力
•
1 分鐘前
有無人解釋到點解費撚咁被睇好1.7ng
主場
之前輸左好多場
後邊個句係...

夠鐘反底

齊羊

等真數據派救命了

走啦 買左幾多細

今晚靠你帶領了

準備無

咪撚補9.5s瀨緊屎

大蛇爐 正中紅心

g蛇今晚咪唔再出水

屌你差一角

補1分鐘

英超半7全9，好撚野

補1 幫你gel定

補一分鐘咩意思

仲有一場就夠7場

永昌都有 太太太太太太太太太嫲 生嫁

象徵

屌你半7全9

玩曼城即場但又驚佢撚大波

04都讓波

完場啦 補1分鐘都鳩猜

痴撚線 水晶宮 追和到 我即刻裸跑西環

9.5b 慘死

半7全9

自殺 88

神9

水昌crashed

屌大波贏埋贏埋角大輸返一半

半6

鏝出B施華，妹到仆街

曼城無敗家仔9號

想要修頓盤

相信莫迪 半大

笑死 敗家仔

利真係客其他
唔派唔得
10 1 1000

睇完波 馬體快

嘩
半大日

點解史浩克04 聯賽連續30場不勝，仲可以讓波嘅？

04都有得讓人
狗會今日開善堂？

費撚12m

2:0

有2件

敗家7

Lm

你問下費倫

笑死

費撚12碼

Ok

文屁好唔gur

04 2020年有冇贏過
仲讓人

你個名真係冇撚改錯

mg之力 馬體準備大球了

@中間蛇

費撚半大易到

廢撚

曼城隊波我唔熟

但我認得有幾個真係妹到仆街

廢撚12碼

鋼鐵人以為自己好聰明

1-1 維羅

12M半大

mg 2.5叫糊

下體go go go

吊 收返 原來1:1

大波咸開3.5高水 馬會派錢？

？

半大易到

杯埋啦 求下廢撚

RB
雲達不來梅

你老木就係你禁咗一下而家有啲阻滯

下體會開到2.5既話真係服了

2200全半大
上個post有人買全半細

超級大波日...

Bo sir咪玩啦 屌你咩

唔到你唔服

法撚原來都2個月無羸波今日讓半球

準備3:0

Rb串修仔

馬體派錢波
唔記得買

馬體大埋 master gay就4中4

中你 入list

點入list

20

屌你水晶宮係咪打假廢到咁

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦
費倫天拿

廢撚繼續

法乙竟然全半大

入list 10抽1 死全家

傻西

逼害摩佬

有冇人個球探睇唔到球會會徽

德甲點買

係咪好似暫時一場下盤都無

法乙都半大 痴撚線

17/12/2020 奧達斯對安圖法加斯達
榜尾讓榜首 same 賠率 3:0

仆街費撚真係得贏

咁樣入 你以後唔洗乞了
呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

半大

求其簡幾場半大

兩場法乙半大 平時買咗就半0

蔚山現代亞冠第一場追佢盤追到champ埋

杜你咁得閒幫手推推大蛇爐啦 假派有咩意思

邊場。

真係２。５Ｂ

Mg!!!!!

21

咩事

大師

吊啦
我追佢 和果場

馬體大了g蛇

不了

ＤＬＬＭ ＭＧ又一次應驗同路必跳樓

G蛇勁能到

今晚我最燈

mg 勁撚到

艾爾切都識入波

屌 馬體上盤

mg 2.5 crashed

邊有窮人？

跟大蛇爐 由今日開始扭轉人生

又多個

痴撚線
4燈4

仆街以為費撚杯左

出現了

唔到你唔服..

馬體都失master g

抽我

屌 今晚04要贏了

MG蛇

服了服了

5 感情注 曼城 -1/1.5盤
6 賀FUN咸 受半一
7 比勒廢 讓半球
最後機會

mg出比勒 我愛隊04終於可以反底了

中！

04贏波了

我對比勒有信心 認真

留馬會ac

中間蛇 最近留得名都係新仔

個list過幾日會唔會變水蛇春咁長

痴撚線三場三倍半大全部開出

問下大師g要咩先

馬體深盤又撚狗 服撚左

馬體咪搞事

咩話 4中4 唯一波po認證大蛇爐

快

會

屌你老母閪04潛艇準備出發

就來多過活躍會員

想買比垃圾你汁

但係面對g蛇都係算鳩數

19/12
1.雷根斯堡平手2.03🥃
2.海登咸受讓半1.9❌
3.禾寧丹平手1.83❌
4.維羅納受讓半球1.83✅
5.法蘭克福讓半球1.74
6.rb讓球半兩球1.79
7.曼城讓球半兩球2.09
8.莫迪讓球半兩球1.92

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

真香

輸左4舊冇跟到mg
我以後會聽話ga la

應該04咁都反唔到底降班算啦

04 反底

話說我大佬沙蛇呢 今日無見過佢好似

想串我費倫秒輸

辛苦中間sir

04 羸到
10 1 500

大家幫下手

祝中

04大船

將mg對家串一個望望先

中

你中武肺

又係mg 又係mg

買唔切呀咁多場 mg早少少出啦

04咁都輸食屎啦

今時今日仲有人夠薑買04

佢上次踢左我 我嬲得制就...

下體快穿

Rb1-0

RB

靠中間蛇了

下體贏多粒派100

冇買就即入

Rb快手半大

ok

，

炸

lm

Rb var

Boom

rb goal~ rb派錢

減號高手

秒goal

LM

利係咪未派？

中

迷信黨表示我唔信全上盤

得

Rb win
10 1 500

炸炸炸炸咩撚

原來是你..

10半上盤日

高水

修仔有無人要？

拜隆個深下盤咁都頂唔住 真係認命了上盤日

岩岩3串1斷1， 夠膽再斷

我

Rb洗唔洗快到咁

曼城贏撚硬

上次斷一

今次斷二算

同路

Rb半大24

係既

贏硬
但馬會球半
修仔會入

波杜半大1.48開撚硬禁

無撚得輸

Rb快穿

斷04

買兩舊 修仔睇波算

1

馬體會換走so9 上盤jump

下體快手

艾爾切下一隊入球 祖安山齊士

2:

屌你老母真係徦撚到，個球證居然可以俾12m
點解全世界望住都可以

咁多燈買rb
淨輸半注都執到

雲達 RB 兩隊全部全格 10 1 100

盤王修
都無人要
屌你啦

777

仲未過300點搞gay party

十

你等輸全格啦

D

唔好再推

大迫勇也上

比返廣告費我未

西甲8.5 1 100

呢球比唔比都得既
利申 買左主

達哥出黎拯救上盤手足

123

456

321

竹

維羅納下一隊入球 必中

買完上盤一球都冇

呢球係插
但主都有中腳
比唔比都得

G蛇 千奇唔好收爐 我仲追緊數

好明顯客條仆街仔剷低主再扮跌都可以俾

突發 賀仔大波格

夠10場就再見

12M 馬

費倫
奧格
04

入波

下體12m

大家LM得咁快既

原來咁多人rb半大

中撚硬

賀芬咸

3-1？

葉士幾比幾

原來睇錯隔離果場 即場4.5細

達哥！

啱先比mg 陷害 等你救命

mon post等你數據分析

咁都有12碼黑撚到

莫迪 半大1.8係搞笑

入未

哥斯達都入波

莫迪入波未

有！

有冇大蛇水！！！

04比人屌打

達哥快比多粒

下體4-1 是夢？

04有邊場唔係比人屌打

04 正名係咪 史浩克0-4

點解成日都唔show個 - 號

德甲銀河
場場有人追

中了

德甲冇波入好合理

Ferran Torres 打ＳＴ？？？？？

下？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

ＤＬＬＭ

ＭＧ唔係燈撚到咁下化

追果個都弱智

真係傻閪黎

狗會不如斬晒堆英冠英甲啦
都冇人買

快走 差唔多連我都頂唔到了

真係全部開始未見過

我有買 有幾隊大波救星

又一隻

又一個

咩事
利物浦7-0？

Rb快啦

燈撚到Fernando Torres出山都得

鏝城贏硬

Another one

個list長到

收到風 mg講左句野就7:0

大蛇爐

修狗主盤唔洗諗

德甲無波入？

球半
修仔雙箭頭 應該有波

點解Eason要係咁jer mg

最後打和

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦
費倫天拿

信G蛇，唯一出路

修咸頓受一球球半

佢地D恩恩怨怨你唔好插隻腳入去啦...

佢地諗住賣料

入波未

馬會落飛

好好笑其實依家先發現 我以為Eason都係po一兩次就算

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875

再睇一睇 Telegram

一個話南野拓柒英超冇入個波 一個燈到下體會開3.5B

打者愛也

聽日熱狗讓得平半派錢

幾時有jer過佢係我老友來

Tb半大24

炮友

前列腺發燒友

你點知的

RB半大已死

明天有啲波長輸真係無得救廢倫同04

立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
@中間蛇

燈到艾爾入到先好野

無咩我見你係咁po個爐

高水鏝城想屌

屌 原來係沙拿同日本仔唔夾

莫迪又撚手足

德甲未開波？

上場對西布朗都羸唔到
今場對排第4既讓1.5球

2230全00

門興同RB開大波未 想派

樓上兩個都中
不過係中入list

0000000000

由40幾人拉到變200幾人幫緊佢

04廢到咁讓人

上盤隊入未

認真ferran torres打咗幾場正前啦喎

Thanks

沙蛇去左邊

4場00算點呀

９場英超先入得１球。。。

今場讓１／１。５ 呀。。。。

On9 鏝出費托 梗係打正前啦

又唔撚見你幫我

好過用耶穌

莫迪

大蛇爐 mg一出手 馬會都要求饒

上盤狂魔

04手足報到區

幫完mg有得free玩前列腺

上次有啊屌唔記得左？

萬夫莫迪踢緊咩？讓人兩粒，比人禁屌

G10OAL!無撚咗通知嘅

幫完人走

同志不用客氣

入下波啦德假

修係咪派錢

原來分手砲就是牠

乜撚野德甲一球都無

下體比多角

買左科隆真係開始 開始冇心跳

唉 冇人記得我

係咪998一個月
btw全黑條數找左未

今日日本仔已經係咁

莫迪12

全黑已經比我..

Rb正垃圾 科隆咁廢都入唔到

門興無角

我以為我壞鳩咗

比垃圾+1gel得

你個爐咁疊馬 仲幫咩

點撚樣呀 德甲又全部0:0呀？ 悶撚到

莫迪 goal

賀仔2.5大送錢？

真

莫迪上盤真派錢

德甲五場 000000000

緬恩斯雲達不來梅快入波

巴塞玩唔玩好

認可大蛇爐出4中4 唔到你唔服

德乙半0:0 德甲都半0:0

5場波110條友

同我講一球都冇？

莫迪2:0

dllm還我沙蛇
仲想睇全xxxxx買晒佢對家

莫迪半大只需__

球證食角

RB廢撚到 一球入唔到

莫迪Goalll

邊個jer莫迪

德甲諗住學細佬德乙咁全部半場0比0

科隆俾rb當杜甫咁屌

屌你莫迪and one

贏硬

睇兼職果個算啦

德甲on9波

入唔到有咩用

賀仔大波24 德甲0000000000

屌 心靈暫時100%中

有閪用 唔入

差門興 快

人地莫迪1.5/2 都入兩球
屌你個RB 1/1.5 一粒都無 仲要對家係科龍

開個3:0俾你

收LEG咁認真做乜?

fun game

正是買左2.53:0收貨

門興入未啊屌你老母

2:0！

我上盤

修

齊贏啦咪煩

屌死你RB 半大呀

Rb廢撚到

0:1

雞湯 大波
屈福 大波
登地 大波

比啲力啦喂

比勒

比垃圾goallll

賀仔踢落似上盤

史雲斯入場1:0

04

04廢撚到

04 goallllllllllll被人

04笑死人咩

咁都燈唔中 渣架

炸完對家快

04炸

G蛇
咁都炸

炸乜

力做00？

雞湯帶個波入場

德甲全00

加柏單刀都炒 點撚樣呀

門興勁呀 單刀唔中龍

打比乜事腰斬？

停 請你停

Rb門興修仔入波

比勒響起反底的信號
但比g之力gel走左

門興瞄住邊到射

收左幾錢打手費

加柏鳩

1:0賀！

門興goooal

門

法撚又半大，屌你，比一粒收屍未

1:0

勁中

門興12碼

鳩柏！

門興 勁撚到

MG勁撚到

Rb

12碼加柏入

RB開大波 想派

2.5-2 是夢嗎

RB 04

成日有問題

Rb炸撚完就唔識入

我都係 手持RB

屌你老母rb 科隆入鳩佢

RB請你入波

馬會5:0 MG

加柏快手穿埋佢 屌你老母

臭格入未

223
聾仁巴請留tag

唔怪得之全xxxxx lup晒水

停 請你停
Mr. Eason please stop

輕鬆啦

笑4

Tg

下一入球 馬會 allin

想幫你拉到300人先 點睇

巴打

坐完出返黎？

No stop I will suspend it soon

Mg 幾時死

點解次次都係你

唔好

Suspend ur mum keep going la

格流對家goal!

莫迪易到

呢幾日都無中過

做乜事話我老友

咪爆

條友買通左抽獎網

格流

真高水派錢

你兩個拎返走張白卡返返入去醫院啦

幫推爐人數 每多100人 收20蚊 想g再pm我

串左RB 04

仆街mg賀狗咸又中。。

master g史城中

佢有白卡 我冇

法國e神真。白卡佬

Asw買左布城

唉中間蛇咁睇我啊

下場買乜

賀狗2.5大24

屌你老母 今日德甲乙食左屎 唔識入波

拿拿林2:0啦屌

Rb一定贏

屌你RB 入未呀

RB都唔入波 賭閪？

今日玩少幾場都閪晒 人妻 臭斯 RB 雲達

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦

費倫天拿
修咸頓

兩隊快入

死賀狗入波未

曼城有成1.53？？？

mg有注

馬會計埋啦

垃圾德假

MG史篤城入波無人講

曼3連角

送錢..

刷角

鏝城瘋狂角

MG有冇出疤

無

Rb入未

屌 曼

唔通今晚又針

越位鏝

鏝炸！

Boom MG！

10.5b-7

mg

賀芬咸

角球為何咁難

Offside

修頂住

仆街米堡又輸

0:1！

屌啦點解會買左04大波

250

屎波0 goal!

曼城1:0

英超上盤夜

曼城客勝買少左 頂

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

boom

Yes 炸曼

又炸？

屌，又入，仆街

炸完再入

無烤

RB 門興開大波
格拉斯流浪-2開出
10 5 100

上盤日了

買左曼1.53客勝想補和使唔使驗腦

炸完再入 跟住再入

MG 應該破燈

要

鏝快刷

謝拉特想點

點知就力頂贏一球完場

成日覺得曼城隊野就係專撚賭仔..

炒人7粒又得 1:1打和又得 得左

輸開有條路
繼續輸

廢撚唔識入

呢個真 買佢就買 唔買就大炒

刷未

修 rb快入

上次買佢對家 佢炒7粒..買佢就撚到1:1...

INGS

廢倫仲用烈貝利

其實修頓今年幾勁

鏝入完波又縮埋一舊 準備比人追和

波基半大得1.4 比狗買

4.5b得1.75

買nogoal玩下算

荷甲 格羅寧根
讓球主客和 客勝 或 主客和 客勝
小注

最憎買no goal 成日都臨完先爆9我

波杜半大

廢撚個場無12m 唔識入球。兩隊廢物

得返1.48

咁都黃牌

真係廢到一絶

屌咩鏝停c

高水係咁

畀多個12M廢撚啦屌

2點半轉數快又保養工程 日日都搞啲咁嘅嘢

甸恩真係亂尻咁吹

格流半大未

馬會終於驚

高風險高回報 所以我都好佩服佢地

利申細膽

流浪-2 9.5折出售

派錢 10 1 500

鏝撚

費倫jump

法撚 鏝

你老母鏝咪撚冰

我都係 謝老四又吹撚大左

今晚D波古古怪怪

Rb入
門興入
修入

甸恩斷腳未

賀 大波24

角大已死

0-7

快鏝修比多3c

絕密消息 1:2鏝 ft

555555

比賀狗入完再比角你地

2/2.5

米堡

快比多3c

格狗食撚屎

修仔加油

廢撚真係無改錯名

廢撚廢撚到

大波24

，衰開真係唔可以追反底，買到破產

rb入未！

修仔好撚勁

唉

要反cup了

頭2場即場都想買大波點算

謝拉特禁屌唔入

雞湯 大波
屈福 大波
登地 大波

比啲力啦喂 全部半場比多球先啦

66666

比多c我！

巴黎同勒哈 追平 102100

有

把握唔到無用啦

鏝咁都無 9.5b 跳樓算

修仔個長傳好撚準

修42mins 1-1

狗改不了大波

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦

費倫天拿
修咸頓

修頂住，廢撚快入

勒哈咁都和到...

賀仔2.5晨早買左

有了

差巴黎希望派到

請問rb入得未

和埋了

格流快入啦

德甲000000000010

Ings又傷

真？

鏝比多c我

奧格大波-2

奇蹟追和

2.5s Gel

你老母臭閪曼城得一粒

INGS傷埋

法撚？

原來炸左

呢條仆街廢人7 球撲到一球都唔會開唔到9.5b 啦屌你老母

格流CUP未？

我準備取消關注

修咸頓快追和

有冇炸

別guaita

華西完全冇默契

比勒 真GOALLLL

我取消關注左 唔好比假希望啦

鏝 刷角喇

紙紮龍一球都救唔到

2隊都好廢 好悶

04又輸

你老木又話炸完會對家

華西到底有冇練波
連結差默契差

@mg 知你想溝eason啦 唔使係度出口術

04真係有撚病

真心希望派到

布入波未呀屌

04 最正氣..

痴撚線，笑尻我啦，買左廢倫同04。。。真係可以不勝到底

季初散班

戰術黎 鏟死一件巴狗

門興除左球12m未射正過

頂埋完場就有得收錢架啦

04真係連MG蛇都救唔到

G100AL!
個嘢係咪壞咗
點解唔識彈通知

費撚快輸啦

勒哈有冇炸

仆街廢倫天拿半2全2

Rb正氣未！！！快啲屌兩球先啦！！！

RB比狗屌

04呢d垃圾人人得以誅之

輸到底下話 咩不勝

Me too

仲話西甲大戰viutv又造假

數據撚

疤

華西入波

我屌佢老母...

格寧1-0

華西goal

真係大戰 華西入波先

巴狗

講真 點解今季巴鍠特別多輸俾廢隊

屌你死巴狗

巴塞

兩隊都廢

格流入波未

任頂

疤奇蹟半大得唔得

吊 巴菜你.......

廢隊輸俾廢隊有咩問題

本身頭先踢好d已經入啦

sor我收返

格流7分鐘失波都半大唔到

點輸錢？

仆街廢倫天拿快大啦!!!!!!!!!!!!

曰你........

領先一球係最危險

疤,屌你老母係咪唔想踢呀

修咸反cap未

無買都中...

美斯又行行企企 on9

依2隊無星,無力啦...

相對似返英超,實力平均返d

讓親2球或以上都係搞唔掂

勁能到

買左 出唔切

跟住下半場60分鐘已經3:1

巴塞想輸多球

原來又是你...

留力下半

巴塞1.2fg

Rb唔入波 撚鳩人

賀狗又撚

04 book定乙組位

費倫天拿 1-1 維羅納

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦

費倫天拿
修咸頓

無時間啦，俾多個12碼費撚啦，快

唉 費倫又比mg燈死

巴塞RB04

荷乙半大未

希望大家唔好再jer我老4 MG

出事前反手都唔識買 好難幫到你

荷蘭佬又000000000

波都未入

Rb快入

賀如果運1.5/2都冇我就服德假了

雞湯 大波
屈福 大波
登地 大波

下半場比啲力啦

臭格屍堡和啦屌你老母

又一場其他？

比垃圾goalllllll

Rb屌你入未

賀狗我屌你老母

德甲全細。堅

冰角

3X1 大波過關斷費倫天拿呢場半2全2, 我屌你老母

買費撚既手足唔好傷心 下場買對家就得

RB 主場全勝 不敗不和 居然要比科隆斷 無唔無面呀

賀！

2.5都4

咁串，開個絕殺2:1俾佢

04追和輸半好嗎

買過2次 長追對家

追04都癡撚線

唔好諗咁多啦 早d休息算啦

圖盧茲絕殺！

法乙主其他 DLLM

奧格追和啦

俾你贏半，我修贏番你半算

有冇人要梅斯？

買左臭格大波驗腦

應該有1000倍

你2場都輸 度下場算啦

居然會開法甲

痴撚線

華西力頂

圖魯一世球迷

屌你奧斯妹撚夠未

70倍炸

屌你老母大波咸

Me

奧格追和啦屌你老母

巴唔入輸多粒

坐和望贏

廢撚就咁完撚左

買左廢撚2.5s半場整2粒12m

巴塞係咁放高波做乜
前面成堆矮撚黎

好似客好D

Rb 入未呀屌你

德甲好撚野 服左 齊心聯

好多人兄都有叫奧格屍堡

我沖個涼先
返黎要反cup

維羅納派錢波

廢倫真係廢嫁wo

球探又壞左唔響

今時今日仲買巴盤係咩玩法

巴塞啲人都唔撚郁既

rb入
快
叫撚左70分鐘啦屌

RB 直接訓撚著左啵

巴塞封咩

法乙入撚哂d波

冇事

無野 插水

德甲入未

齊心聯好野撚埋我1.5/2

依家幾個報分都成日壞

廢撚
04

呢兩隊派錢

？幾秒錢先出完1:0

小阿根廷人
蔚山現代
利物浦
費倫天拿

修咸頓頂住呀

哇 華西

波杜半大1.48點買得落手

今晚又有阿妓對家回血

唔洗咁驚訝 對住今季巴狗正常啦

巴12m

疤12碼？

疤12

巴

巴12碼

巴12碼 華西紅牌

me 估唔到佢受讓 好似有d鬼？

要入啊屌巴

全餐？

全餐

華倫唔入 就疤入

疤狗12MMMM
華撚RC埋全餐

洗唔洗咁啊 一講完就12m

點解仲有紅+12？

華西RC Goal

04追平未

下咁都比埋紅牌？

單刀推人

臨完上半場全餐

巴係咪食咗一角

輸04

on9

但唔係俾推人個個

掂下

可以入疤主其他了

推一下紅

禁區推低人咪12m 點解要比埋紅

yes

呢下都12M +RC
疤狗重課...

頂 var

1:1！ 賀仔

Var

門興又撚

RB 根本唔想贏

仲諗住上盤已死 而家有得叫了

球証跑出去睇VAR

奧格你都整球12m啦屌你老母

掂下 直接訓低先

賀仔救救大波

Rb唔入又斷一關

比12m啦

12碼 但轉黃牌

痴線咩12碼比都算無理由紅啦

都仲有12碼

加柏你又做乜撚野啊 叫得幾多場

賀仔頂住呀

咁都得

無紅

收RC 變YC
12M

臭格有冇得追和

緬恩係咪冇人買？

美欺似炒

正常都冇紅啦

比多球我

美斯miss

12碼missed

半一上盤又比狗屌

半大！

咁樣入 on9

goal

門興絕殺未上場咁正氣追2粒

射失但入返

笑撚死

美欺

美欺廢到

輸埋

屌又要再叫門興

美斯射失 補中

賀仔！！

但之後入番

美欺12碼廢撚到

力做半大

學丙朗

MG德甲破燈

唔入？

好彩有半大 dklm

比12m來啦屌

奧斯比粒我輸半睇醫生啦

門興紅埋？

補射入

上盤夜呢

門興 rc 針

MG反底

rb一球都冇?

經牌殺死了大波補少少細算

終於破燈
連破2場德甲

臭格反CUP 10 1

半大嚇死

半大心血少D都唔掂

f

戰神